有無巴迷想耶耶托尼依隻賤種快d仆街斷腳死？

bot

吹牙

靜啦瀨屎狗

支那唔出糧就搞笑

出人民幣

祝佢以後生日無生日蛋糕

質佢食中國豬肉

學下牙Kay 出糧出狗糧

貴價食品，高檔野

［同我推上熱門］［行動］平安夜要經濟攬炒呀！！

巴迷係特別惡

樓主惡能到

支那有閪豬肉食咩

有支那肉儲備

以後冇得生日

原來係中甲？

取取扺屁